Ik heb haar geholpen op te staan, maar zij Ik voelde me erg zwak en ik had grote moeite om haar aan te kleden.
Ze was geschokt toen hij de bloederige staat van de handdoek zag.
Ik zei haar om mijn te plaatsen zakdoek tussen haar dijen, en gedeeltelijk haar spleet, om te voorkomen dat bloedvlekken die haar dienst bevlekken.
Ik legde haar toen op de bank, terwijl ik rende om water uit de fontein in de tuin te halen.
ik nam een glas en de handdoek bij me.
